原來地鐵同隧道塞左好難返工

琴晚發夢好真

15萬人都可以癱瘓港島線啦

唔舒服記得撳緊急掣